點解港豬會接受到萬聖節扮鬼扮馬,但係動漫COSPLAY就接受唔到

港豬雙重標準

動漫節扮鬼扮馬
problem solved

港豬學共產黨雙重標準

COSPLAY越少布, 我就越接受到

香港COSPLAY既問題係, 太多布

你嘅問題係你想睇人賣肉而唔係睇人cosplay

係要打壓你壓死毒撚呀
吹呀？

因為你地大部份都係豬閪毒撚玩cosplay囉

港豬不嬲雙重標準

點解偽娘/第三性係變態
福祿壽係搞笑

對兩件事用兩個標準有咩問題

所以我成日串啲港豬
咁唔鐘意偽娘,覺得偽娘係變態嘅話
你就唔好學人去日本,日本都係周街偽娘